xs電池效能得返97%😱

Fuck

使用上有冇明顯影響？

96%揮手

X啱啱換完電，免費

點解免費？

X2

唔知喎，我本身有95%，但二百幾蚊換電個優惠期去到12月1，咁我本身都諗住俾錢換左佢，電話可以用多一至兩年。

跟住去到佢話我仲有95%喎，真係要換？我話係，跟住佢話我仲喺保養期，唔使錢，咁我無理由同佢駁㗎？

日日用尿袋差電？

用家問題 我100%

點都會有loss

保養期就唔使錢？

我得返80%

100% here,應該討論大家係點叉電同幾耐叉次電

長期插住都100%

快去換

免費？認真？

應該有保先係
無保在 2018 年年底之前只要繳付 HK$228 便可毋須理由而換電

我係第一批Xs，仲係100%

放工返到屋企就放無線差座到第二朝

仲有保

我都係第一批已經97
長期都係用到冇電先差爆佢
一滿就唔差
聽講咁係唔好？

其實點用先無跌咁快,我成日都80%左右就鳩叉

同你調轉做法，對電池係最好

用到85%拎上carousell放左俾人 佢冇check效能

第一批正常就96-98%
如果仲係100可能電池有問題/count電量上限個software有問題（software 好少有問題）
利申：現任藍精靈

換電會唔會洗機

第一批買 99%

Xs

張單佢點同你寫

XS MAX 100%

依家係紅精靈

樓主一個月就少咁多

升了職？

Xs 9月尾買 唔知算唔算第一批 得98%
好少用到冇電先叉
不過通常叉住過夜
咁樣係咪對舊電唔好？

果5%有撚影響咩

換電洗唔洗解鎖放底部機？
好多J圖

10月頭買
98%

唔會

應該係叉過夜影響

第一批 仲係100

我之前部8仔用左11個月 都係keep 住80-90%都差 個習慣 賣果時做係99%

其實開省電mode會唔會有用

叉過夜同埋成日80%都叉係咪冇問題?
定係20-80%叉先係最好?
係咪一定要叉滿先好斷???
到而家都冇人答到我

咁快，我現在還是100%喎

100%

我都得翻97 9月21開始用

之前有個po又有個巴打話ipx保養期內唔使錢
我打左上去apple問佢話無呢個offer喎
究竟有定無

無知一問 點為知第一/第二批xs?

我都想知

價格：$228
應付金額：0

xs max

如果您的 iPhone 問題在保養、AppleCare+ 全方位服務計劃或消費者保護法的保障範圍內，我們會免費為您更換電池。不確定是否有保養？輸入您的 iPhone 序號來確認您是否有 AppleCare+ 全方位服務計劃。

如果您的 iPhone 存在任何影響電池更換的損壞（例如：螢幕破裂），就必須先解決相關問題，然後才能更換電池。在某些情況下，可能需要支付維修費用。

有關所有 iPhone 型號的電池更換價格，請參閱下表。

即係代表免費?

屌x 過咗保

宜家去換都係$2xx
好抵

岩岩出個陣買X
依家仲99

咁要搞搞佢

頭水xsmax仲係100

Ireserve 買或同期出貨係第一批，好似係

第一批XS，可能計電量個野壞左

我部x 上年12月買 呢加得92%電
拎去換先！

Iphone 8 用咗一年仲係100%

20-80叉比較好
唔好比部機低過20
叉唔叉爆都冇所謂

樓上講保養期內未80%都可以免費換係咪真？

96%倒水唔係電池問題，係x 本身倒水？

CHING係唔係要有買CARE先可以FREE.
定只係跟機個一年保養

有冇特殊例子我就唔知，正常就80%先有得換，如果81-85既話（前提：就完保養期），去到apple store 好聲好氣話要換電都可能換比你

首批NT機，出左一星期鏡頭入塵就要換機
電就換完用到而家仲係100

BOOK左去換 有無人知要放低部機幾耐呀?

差唔多啦, 用一年好換機啦

我部8+用左半年都仲有96% 你日日攞部機睇a片睇足24粒鐘?

大家加油

舊電幾多%都有得拎嚟威？

用wireless叉過夜會唔會冇咁好

我walk in

我無買care

暫時無乜分別，
我本身都95%，係諗住趁優惠期未完換左佢啫，如果無優惠我都唔會換，點知而家唔使錢

想問下呢 iphone X 由5月用到依家都係100係咪大機會有問題？

得返92

上個月出機

仲係100

係咪代表我12月會跌到落9x%？

Xs 出咗第三日買嘅

幾時叉電最好？
我成日叉過夜

X岩岩換完
保養期內唔使錢換
不過換完前鏡頭有粒塵

正常用唔過熱都咁快97?

保養期內都唔洗錢，之後要548

部x用年幾仲係100%係咪有問題呢

X咪出左一年
點樣用到年幾

即日walk in有冇得換？
23號完apple care
得返幾日又book唔到天才

X 95%

下 咁唔換好過換喎

我想問佢換完係就咁比返部機你定係有嘢包住

無影響使用又無咩所謂

膠套一個

反而想問多唔多人刮花左條不銹鋼邊
冇跌冇撞都有條痕 而家覺得部機好礙眼

我都係 用左1個月多d 痴線 而94%
而家apple d電係咪唔健康

今日先換答你唔到

要放低部機幾耐？

死得啦，你依加既電量都仲唔充，玩到冇先充一定死

Same

我通常用到得返5%先差到滿再用 循環係咁 因為之前聽人講用曬d電先再差舊電會襟用d

唔知係咪因爲咁所以一個月到就94

唔係呀用完啲電係仲傷電 keep 45-95%啦

咁等佢80%到先去換 定還是而家換電好

你覺得依家啲電量夠唔夠你一日用？

10月7號買 今日重係100% 係第一批？

跌得咁快係咪叉住電打機 / 大吃嘅app

我覺得唔夠 100%-5%大約用到3,4個鐘到用完

你咩機??

咁趁而家有保養就換

iPhone 7
用左2年
仲有82%

用左兩星期就變左98

Ok

一樣兩年 81%

正常100%到99%可以捱半個鐘..我平均2個鐘睇youtube連登都係冇20幾%

我成日食雞又煲劇 不過我本身都覺舊電有d唔健康 個幾月就得返94%

xs粒電真係冇xr咁掂貴人幾千完全唔知勁人D咩

係邊間store換？

我都係 iphone7 82%

咁換電要等幾耐 未換過

換唔換電好 今年唔換機 諗住出年先換

我諗住用多幾年架 用左兩年都無花無爛

我部X 用左半年多D仲係100%

如果朝早或者下晝一兩點拎去應該即日有得拎
夜晚拎去有可能要第二日先有得拎

6s得番78%
想去apply換但手機爆左左下角少少
去換佢係咪會迫我整好個mon 先俾我換電

XsMax 仲係100%

充到100%定90幾好？

我用左7個月已經88%

聽日就去換

我部X機背玻璃換電池係咪一定要換左塊玻璃先？

邊到有優惠期？

呢個電池效能根本沒乜參考價值
keep住佢一百都唔代表你續航時間同新電一樣
後期亦反映唔到跳電果啲情況

之前試過仲有90%效能，但電量去到20-40%熄左機會唔夠電著返

無知一問 我上星期六先岩岩出機 咁應該係第幾批

放假拎去睇睇先，300蚊抵換
得返86%

請教下iphoneX換電係咪就咁walk in apple store就得?

係，不過要等得耐啲

已試96%唔俾我換
俾228都唔俾 要收我正價

xs?

X

邊間唔俾換? 你個部過保未

Cwb 未過

原價係幾多? 一陣去ifc試試先

XS Max 頭一批用家，一日差一次

呢個係用家問題

千幾

睇你右上角，用到乾塘都唔差電粒電緊係快死啦

iphone x 一出用到而家仲係100%

正常用好似大約1個鐘就無15-20% 但我health仲有100% 所以想換舊電

2年6s plus
唔開慳電mode，有時打機會，一熱就開返慳電mode

網上book 要排到1星期後, 咁中午食飯行入尖咀間apple, 有個即日位, 但要5點半再返黎...(留電話). 5點收到SMS, 入去等連埋檢查, 約15分鐘~20分鐘...
晚上7點拎返..

ip6+ 81%->100%

鋰電怕過放唔怕長差

CWB哩門D撚樣好尻屎 有得去第二間都唔好去哩間

6+都換 重夠用？

前面唔係有巴打post左保養期內免費喇咩？

已試cwb被拒

2-4hrs

巴打post條link:

屌你奶果個我嚟，真豬都無咁真

我張單都係咁寫

利申：85%電，原本諗住俾兩舊水

條天才實牙實齒話要80%樓下
俾228都唔得

原理係咩

唔識用，電池好快瓜

約左3日都約唔到，幾時先可以換電。
佢每朝係咪8點更新天才時間？

我walk in咋喎

係咪要好早去？
我收工去，佢又話要28號後。

巴打想問下係街換過mon 係唔係一定唔可以係apple換電？
之前見過有d巴絲話得

我晏晝去，行完街食埋飯就攞得

有
無論咩版本ios咩機型都好
有時用用下鏡頭位附近冇啦啦會熱到痴線之後倒水燒電
可能背後有野backup緊或者有嘢搞緊？

You sure??

利申：舊年11月中出機 iPhone X

用左11個月既iPhone X

啱啱好一年多幾日

岩岩去左central換

今日係我部機最後一日保養

好禮貌d就免費啦

個藍精靈同我呻鐘意以前工作氣氛多d
依家變左好多

Iphone X ，用左一年
99%

換電要放低幾耐？

睇返上面既po

都明顯嘅感覺
始終用左成年實有消耗

冇後備機 收唔到sms既話點算 係咪隔幾個鐘就過去問ok未
同埋如果我book 星期一二既晏晝兩三點會唔會好快有得拎？

要出示sms

如果倒水一般係底板壞左。96%唔應該係使用上有明顯感覺

有無唸過係apps 問題，咁快就唸壞底板

一年機 X,99%

Iphone 8 有無得換電？

App又好難變到倒水咁.. 係咪關左background refresh，關一堆notification，關晒whatsapp iCloud auto backup呢堆睇下有冇用。不過我經驗都係，新機倒水電量九成底板出問題。冇得救，最慘係apple個診斷程式好多時都查唔出底板問題之後保養直接唔包你

三兩個鐘到
不會

iphone7 上個星期去換電，期間係咁sell我買新電話

知你啲貨去唔到啦！

我部X下年一月先到期，咁係咪可以下年先換？
定係都要比個588蚊？

2018年12月31前：$228
2019年：$548

100%
一日叉一次
40%左右叉滿就停

舊果部6s+ 換完電（買左max 之後換左電）日日鳩叉打機長插，都仲係100%

點解樓主會扣咁多。。。長叉高電壓24小時？

班友買部電話咁撚貴梗係要長期check住啦

今日開新機 xs點差冇咁易 loss

買左部xs就一星期，係就係仲100%，但係夜晚訓覺，朝早見跌左5%，上網咩都熄哂